Donald Trump = 何君堯

動手轉 from a friend who wrote this amazing analogy:

// 香港人，唔好咁容易畀人呃啦。

Donald Trump = 何君堯

Inciting mobs to march on the Capitol, with weapons and zip ties = 與白衣人握手、「殺無赦」、「打仔要攞咩呀，藤條、水喉通」，貨真價實煽動叛國

Fox News, OAN, Newsmax = 港人講地、點新聞

Massive voting fraud, “dead men voting,” and all the conspiracy theories spread by people like Elmer Yuen 袁弓夷 = 「黃之鋒係CIA特務」、「外國錢資助黑衣人買防具」

袁弓夷 = 屈穎妍，扮有智慧，但實質無恥兼誤導

Biden = 其實係老好人，中間民主派，但受人敬重，如李柱銘 //

何妖係急於將香港赤化，將香港賣比中共，甘於做中共走狗既人
而Trump係竭力捍衛美國優先，阻止美國赤化既人
兩者完全無可比性

我唔知實情係咪咁，但至少美國班媒體係咁吹
邊個夠膽向中國強硬？ 奧巴馬?